성적가지고 해리한테 너무 그러지 마. 애가 엄청 스트레스 받는 모양이던데. 아직 초등학생인데 점수 좀 못 받으면 뭐 어떻다고.
스트레스 받는 애 성적이 저 모양이야?
지도 잘하고 싶겠지. 지라고 못하고 싶겠어?
속상하잖아. 어떤 앤 산에서 살다 연필 잡은 지도 몇달 안됐는데 90점 100점 척척 받아오고 누군 해달라는 거 다 해주고 키웠는데 맨날 바닥이고.
또 비교한다. 당신 그렇게 비교하는 게 애한테 얼마나 안좋은.
아 몰라! 비교가 안되야 비굘 안하지. 하여튼 맘에 안 들어. 나같음 자존심이 상해서라도 열심히 하겠는데..아우. 진짜 보고 있음 열불터져서..
내가 보기엔
나가서 냉수 한잔만 떠다줘. 아우. 괜히 또 열받네.
내 생각엔
빨리 냉수 좀 떠줘.
알았어.
